Toyota previa 尾期買唔買得過？

Toyota previa 尾期買唔買得過？
想買部7人車，不過唔知買咩好

3.5的話就抵屌，2.4不了

成日坐6件以上先Previa
多數4~5件就Noah Stepwgn Sharan嗰啲算啦